有片求地方

有冇人知條片一開頭果個位係邊到拍？